連登之力 尋一隻N年前嘅驚

英文橫向嘅故事射擊驚嚟
隻驚玩乜已經唔記得曬
大約記得小小特徵
佢又係果啲去某間房拎鎖匙再去其他地方嚟過故事
好似係打怪獸定係喪屍
最有印象就係佢有一間房係做交易
好似係用子彈換藥，係有分藍紅藥？但作用就唔記得了
同埋佢可以用一路上嘅鏡返返去佢安全屋
我知講到199999
希望眾巴絲們可唔幫手諗下唔該曬

craving quest

大佬…呀⋯你最少都講下係乜嘢機種啦…

大概幾多年前2d 3d都講得掛...

你記憶差咗D喎

就咁睇就好惡魔城類既game
有射擊既話可能係metroid prime??

電腦驚

Sorry ar真係唔記得
差唔多係十年前
應該係2D

係咪flash game?
瘋狂校園??

唔係依隻
佢風格陰暗小小
主角好似係普通人嚟 係地球打嘅
Btw 多謝巴打幫手諗

順手問埋一隻web小遊戲 記得asiadog有
係幫個夢遊人士

應該唔係flash game
雖然唔係佢
但瘋狂校園童年回憶

"應該係2D"
咁我比任何一隻2D射擊驚你都唔記得係咪同一隻game

我會去睇gameplay睇下係咪架麻
我都知有啲空泛感謝各位幫手

你自己都答咗

web game？

夢遊先生

子彈換藥 既話有少少印象

唔知邊頁